點解男權係依十幾廿年跌得咁快？

或者可以問點解女權會膨脹得咁快？

「我感到憂慮的，不是男人的自主權會被女人剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在某些狗公手裏。」

男權主宰左咁多年 女性堀起都好正常姐

彭督

仲好公平添但點解會爆升得咁快

因為男人廢

你見唔見到女人??

weak men makes strong women？

但依十幾廿年多咗好多女總統總理

真 啲男人為左自己利益 會去踩得返男人

例如有錢既就屌尻啲窮既男人 話人冇資格拍拖
高既就屌生得矮既之類

人就係自私

打仗先兆

Pin this